%@Titre: Benjamins
La prochaine date dont l'écriture en chiffres ne comporte aucune répétition de chiffres est le 5 avril 2013 (5.4.2013). Combien de jours séparent cette date de la dernière fois où le même phénomène s'était produit ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 9\,400
  \item 9\,404
  \item 9\,411
  \item 9\,435
  \item 9\,786
  \end{enumerate}
\end{multicols}